結婚3年苦吞無性生活 妻怨夫寧健身也不碰她

桃園徐姓男子和劉姓女子3年多前結婚後，疑因劉女婚前2度墮胎令徐男耿耿於懷，拒與她行房，並沉迷於健身房健身；劉女希望改善夫妻關係，但徐男卻罵她「垃圾」、「我不是資源回收場」。劉女不甘無性生活，今年4月搬
回娘家，徐男仍不聞不問，還Line劉女「我們分開吧，去找屬於妳的世界，我也不想再自欺欺人了」，心灰意冷的劉女向桃園地院訴請離婚，徐男始終未出庭答辯，桃園地院日前判離。

劉女指控，雙方在2014年結婚，但丈夫拒與她行房，反而每天都會去健身房運動練身，婚後根本無性生活；且因與公婆同住，公婆認為沒有生小孩是她的問題，丈夫卻不發一語，她為了生育之事與丈夫發生口角，丈夫竟口出惡
言，罵她是「垃圾」、「我不是資源回收場」等語，讓她心靈受創。

劉女多次向丈夫反映，但徐男置之不理從未改善，她不得不於今年4月搬出公婆家，然丈夫仍不聞不問、避而不見。劉女心灰意冷下向桃園地院訴請離婚，另提出雙方LINE截圖，徐男向劉女表示：「我想我們離婚好了…可以過妳想要的生活；我想我果然比較適合單身，不適合給人幸福；事實我錯了，我不該害你」、「我們不該相遇對吧；妳知道為什麼我對妳沒有很大性趣嗎？過去你還墮胎2 次，妳知道我承受多大壓力」、「我們分開吧，去找屬於妳的世界，我也不想再自欺欺人了」。

由於徐男始終未出庭答辯，桃園地院認為，劉女今年30餘歲，正值壯年，有性生理需求，實屬自然，徐男竟無正當理由不與劉女共同為性生活，每日沈迷於健身房健身，經劉女多次勸告均無改善，甚至對她經常口出惡言，並歸
咎於劉女婚前的往事，而令劉女對這段婚姻心灰意冷；然徐男長卻依然故我，對她不聞不問，甚至也在Line中表明不想繼續維持婚姻的心意，顯見雙方婚姻發生破綻，因此判離。

可能個老公係健身室搵到食呢

基佬昆個女結婚？

你的樣子如何

連登仔黎，唔係處女，寧願食自己

俾ex屌大肚仲要2次唔係垃圾係乜

港女9成都係再回收嘅廢料，港男都係咁回收啦

墮胎2次
人地唔想埋單呀

gay?

咁又結婚 ？

應該結婚時無俾條仔知佢兩次落仔，而結婚後俾人爆左出黎就出事。。

個男人應該鐘意咗健身房啲大隻仔

九成結左婚先坦白墮過胎啦

沉迷健身
同老婆冇性生活
加上果句「我也不想再自欺欺人了」
10000%係gay
喺gym room沖涼房同大隻仔日日玩四腳獸啦

接受唔到就分開好正常

我不是資源回收場

婚後先知道自己係基佬
鍾意比大隻佬屌屎忽

之前連登聽颅過一單....

一對準新人去做產前檢查

醫生：有冇墮過胎
老公：冇...(未答完)
老婆：有！
然後間應診室一片死寂

呆狗真係好垃圾 連扑唔扑野都要訴諸法律

個男既做得岩
但點解要結婚呢？

唔係處既垃圾二手貨以為搵到人埋單